發動所有連登仔port到林鄭同犬fb 停擺

發夢發到上國際新聞嘅又一機會
全部port 暴力內容就得

自推

但佢地fb 停擺會否上到國際新聞

呢家全世界目光都放係香港
唔感話一定
但起碼盡做
我覺得有機會
就算冇外媒
起碼上到蘋果